今日拉果班，隨時全部都唔比保釋

肥佬黎單案開咗個頭
國安法大撚晒想點就點
今日拉果班隨時全部都唔比保釋
特登拖吓拖吓要你還押一年半載慢慢玩

一定鎖埋你passport

我覺得議員可以保

但教授就未必得

第一單係電單車手唐英傑
day 1坐到依家都保釋唔到

唔係隨時
係一定

警署保釋之前都可以，係提堂就大機會唔畀保釋，而家律政屍會唔會48個鐘即刻告晒五十幾個人

顛覆國家咁撚重罪 屌佢老母